21/12 騰訊310沽得

支持，有無no比我跟你

跟我沽平保

有無no
收我為徒

求其一隻啦 平保落60呀

跟左

同船呀巴打

跟左？

宜家仲跟唔跟得

岩岩平左少少 等位再入
3月內睇60蚊

幾時入得?

收到

btw點解平保啲遠價put升值升得咁快

突然大跌 引伸抽升 多左人睇跌

巴打玩咗幾耐？拜你為師得唔得

依家我留62.53月put
買左幾張恆指call博今日跌完

3月62.5 put

我覺得近70蚊put得

恆指call夜期收市前賺800 再反手put過夜
預佢呢兩星期內穿24500

QQ睇幾錢？

QQ無乜肉食 295會到

可能唔洗兩星期 下星期已經穿24500

怕唔怕中美9up會談先

都係9up姐 張圖走勢一目了然啦
但主打都係睇中平安跌

超賣唔敢put住